回應摩連奴球季論 摩佬反寸干地織髮

【體育】對於車路士主帥干地的「摩連奴球季」論，曼聯教頭摩連奴就反寸對方織髮，同時大讚在熱身賽6場入3球的新兵前鋒盧卡古。

日前車路士領隊干地表示不希望球隊重演「摩連奴球季」，摩連奴（Jose Mourinho）對此就不願作出反擊，但用一招更狠的去回應，就是暗寸對方織髮：「我可以用很多種方法回應，但我不想為回應干地而少了頭髮。」原本光頭的干地，早前在加拿大織髮成功，摩佬此言絕對對得起自己「寸王」之名。

曼聯於周日季前熱身賽，作客以3:0大炒挪超華拉倫加，新加盟前鋒盧卡古再度破門，賽後獲摩連奴大讚。雖然今夏以7500萬鎊從愛華頓來投的盧卡古（Romelu Lukaku），在這場友賽只列後備，但他於下半場入替即接應角球頂入，助曼聯最終向華拉倫加派上3蛋。盧卡古在6場季前熱身賽，攻入3球。

摩佬說：「這對盧卡古是好事，前鋒就是喜歡入球。入球對我不重要，對他十分重要，因為可以建立其信心。我們作為領隊，很多時就算他們沒有入球，也會滿意其參與比賽的程度，但他們作為前鋒，入球永遠都是重要的。」

小氣到

見到莫拉達重水貨過拿卡
摩佬暗爽

屌你魔狗人身攻擊

之前都串過肥賓肥

你身同感受

Daddy仆街

十個禿頭九個奸

崩口人忌崩口碗

輸到無嘢講要玩人身攻擊,摩仔正垃圾

要學哥狗甘

肥仔走得快

干地啲9up 都真係幾令人反感既但係
早幾日先串熱狗唔買人係因為target 低
跟住又串摩佬拎完冠 護級

佢都串過哥狗光頭

好講唔講講頭髮 仆街到佢

自己衝出黎

佢幾有串摩狗護級？佢只係講自己想避免上2季d冠軍教練咁都叫串摩狗護級 ?

daddy串我轟洗唔洗擇日呀

上兩季既冠軍教練之後個季都護級喎